有無人都覺得食完麥記會開心啲？

忙完成日
放工去食番餐麥記
索啖麥記可樂
全日番工有乜野唔開心有幾忙碌都唔記得
有無人都會係咁？